黑警：警察執行職務係唔需要展示委任證！

晚上近11時警方清場，在旺角彌敦道以「包抄」方式前後包圍示威者，現場多次爆發衝突。《立場新聞》拍攝到，有身穿便衣的警員，戴頭盔、持圓盾參與清場行動，並沒展示警員編號或委任證。有市民質疑他的身份時，該警員高呼：「警察執行職務時，係唔需要展示委任證！」

From 立場新聞

毅進仔連自己喺學堂學過咩都唔撚知